［區議會戰線］譚香文整咗個‘反自動當選運動’網站供素人參考，目前仲有51區建制自動當選

嗰運動係同花生台搞既
亦有人叫人捐錢打區選
應否合作應否三思三思再三思

但啲資訊可以參考吓

每年靜靜雞區議會撥款左好撚多錢走

推 好重要

聽講膠膠地
風亂過十號風

連登icon

push

我樓下次次民建聯自當選

做左選民都冇用 冇得投

有無考慮自己出黎選?

yes,要搵人參選先係重點，揾50個巴打做左佢啦，都有幾皮野吖

無啦啦擺粒

高汁

升旗易得道唔係花生台嚟
係個叫tony choi既肥佬同johnny既律師自己搞既節目
以前做過花生同燒山台
但依家應該同佢地再冇關係

組個連登同盟進軍政壇

區議員好多人工呀

推

推，呢d 一定要大大力推

無錯，呢d真正打擊建制

推爆

之前有巴打整左fb

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動